女朋友近排點解咁奇怪？

我同個女朋友識咗差唔多一年，不過呢個月我feel到佢對我淡咗，見面嘅時間都特別少咗，不過突然間有一晚見佢係度喊，我問佢咩事又唔肯答。喊之後呢幾日又搵返我密啲，不過佢都係成日愁眉苦臉、心事重重咁，點氹都冇用，發牌氣又俾以前多咗，不過每次發完牌氣都同我講sorry唔關我事。究竟我女朋友發生咩事？

比人搞大左 樓主準備埋單

如果有得屌就盡量中出啦 遲少少你就會無機

無事，唔洗驚。

唔係掛?

可能有性病，都係用套安全D